[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2186)

阿狗快和

Peterborough 我屌你老母

森林

阿 真係好垃圾

啲後防 性感到

屌

快撚啲同我入多粒呀仆街

俾富咸禁屌
輸埋佢啦

阿仙奴入多球 dllm

信雲爺爺先買富咸! ! !
上阿!

金絲雀終於肯射

列c

諾域治追和OK??

8.5 細頂到派一個200

Lm

列斯聯cup多次啦屌

好

列斯準備俾人cup 返

阿狗垃圾 連摩daddy既獌都炒 富咸

lm

冇問題

盧頓 阿仙奴

我了 輸死

追和走盤收貨

贏啦會

仆街羊波輸盤

阿咪嘔半格啦喂

阿似3.5大

追和走盤當贏左

拿卡換走埋

阿仙奴真係好撚廢

打比快la

角丫吊你老母

唔洗轉名爽

LM

半主
主主 派錢
我走左去買盤

奧巴入波未 幾場唔見人
屌你老母月

阿記俾多三角

英甲d 上盤俾狗買

拿卡冇埋 準備輸多粒

智撚障 一早換走個後衛

換走拿子 愛蛇係咪無撚腦 死攬契仔

拿卡都換

列斯真係又俾人cup, 笑死

英超一樣

捨得和未呀on9雀

本來想買候城
冇盤skip左
狗會真係好識揀

atv2:2

森林果場jm9 ar

維拉cup未

點撚賭

英冠上游賣分日

愛美麗換走埋自己ok?

金絲狗中柱 天滅金絲狗

Atv cup佢老母

2&b又玩野

場場大波得金絲雀唔識入

森林做得好 唔想改名丫屌

仆街列斯聯半條屍都唔比我

我咸極多粒 收全格

諾域治

2300 以為正路波， 輸到仆街

阿狗又輸盤

頭三又一齊輸

差諾域治

無撚左左右兩閘完全唔夠打

我曼先正氣??

英冠全中
差妓

咪燈啦

31

阿goal
咁打比goal未

阿奴 盧頓
兩隊上盤餵狗

3:1

謝

31 easy

假kai終於做到野

藍斯

列斯和番ok?

仲有機會

一換即入，屌你老母

阿狗乖乖守完啦 今季唔撚再買你啦
咁撚廢

守撚住啦屌你老母 咪撚失

多謝

2019 登文？

竟然係藍斯

痴撚線 唔買果d正氣買果場金絲就西

我知富咸輸咩

下下都唔敢清出底線
抵你輸

根本就要正選啦
屌佢老母愛美麗 走啦

屌撚到入

屌delay未入波

守撚住阿屌你阿狗

藍斯！
上盤救世主

咪再gel

米杜杯啦

驚咗你補定客下一球

列斯你老母

嘩 入波啦 神奇 頂級 超卓

阿仙奴撐住

盧頓入粒抽一位手足食開心樂園餐

agger

又一個垃圾領隊，
都冇用啦,人地都唔留係度

紅咗個冇計

9.5b, 10.5s, 10c 角膽plz

再入多球先啦藍斯

笑4 阿妓個爆炸頭 係咪愛蛇私生子 廢撚到咁都仲有得出咁多 相反奧燒 拿子 藍斯依d主力就出咁少 你3個係咪屌咗愛蛇個女 美羊又係依幾場廢到仆街

Gel唔落
阿記後防垃圾到

阿狗頂實呀

英冠大波日

英冠差唔多全下盤 同上round差唔多 頭幾阿全部輸

我知諾域治大船
新年流流一齊開心好嗎

阿妓贏返 列斯又輸
4:2

森林 係咪玩咁撚大 屌你老味

4:2

森林4:2

列斯聯呢個劇本幾精彩， 唔錯

上盤仲震緊

金絲雀

彼德堡反cup是夢嗎

阿狗咪撚再失波呀屌

阿頂實

Goal!!!!!!

森林隊野專反杯人

leeds

角呢

金絲入未

6分鐘3球

阿記入多粒😍😍😍😍

金絲雀你想點

我都仲嗌緊

I know that feel

無可能
同列c一樣

10.5s頂到派100

Leeds專撚賭仔

無信田中巴

9c, 停角呀， 角膽10c 呀唔該

俾多一角我

阿視求下你

9c
-2

比多c

me

Cup上cup

阿記入多球

開波屌到完場 算啦唉

英冠全部都西波 屌佢老母

買左阿記上盆唔撚補客下一咪撚叫自己識賭

10.5b

Me

5串1就係差垃圾彼德堡

Hull

2019年上盤正氣呀要

英冠似足日職 齊齊失分 等後面上黎

你隻羊真係

Leeds 戰神卡 又4:2 和我都改名啦傻尻

盧頓 我屌你老母

4:1

求抽

Gooooal arsenal!

41 掂

即入

單刀射到咁

阿妓好波

要角呀

希望10c完

屌， 買左阿狗2.5s, 3.5s, 輸撚到

我

咩事...最後10分鐘狂入波，玩放題？

gelllll

米杜快杯

阿條防線
4:1都唔gel

正氣波

刷角未

一換走拿卡 政治波

即刻完場

美羊羊終於入波

-2C

盧頓贏波啦屌你老母

屌冇要阿要左打比 jump

角10:5b ok?

富咸又因為唔清出底線

又輸多球

富咸條防線咪一鳩樣

阿穩了啦掛

羊呢球靚到

冰

頭先有兩倍幾主ng

好唔好?

唔使戒賭

-1c

入條撚咩 要入一早入左
屌左成場

G CHI

金絲劇本絕地cup

10.5b please

省中人 有幾靚

墨城盤+客
拖肥李城2.5s
阿記盤

阿記終於gel 得

元旦屠狗會日

9c

盧頓食屎狗

10c未。。

岩岩未有慢鏡

51未手

諾域可唔可以之前咁補時入兩粒

熱狗得唔得

力求兩角

富咸落底刷c啦

彼德堡cup未

未睇 研究下先

夠數啦屌

一球都好 但點入

2-1果陣都唔知驚咩
要驚就兩份驚～

阿狗 gel

阿next goal

不過贏就得啦

買富咸要驗腦未

波馬齊gelllll

諾域治留番個換人名額儲印花？

金絲雀同列斯係咪一齊打默契波賺錢

No goal

金絲

阿視絕殺 求你

今日正氣日 一陣熱刺點睇

盧頓入波啦屌 唔想斷你

JJ插沙求10.5B

One more c please

阿妓dllm
買你ng就失波
又入兩球隊爆我個細
Dllm

列斯好撚唔正氣

阿應該冇啦

買no goal $10 收息

Blacklist 列斯聯

黑池屌你老母

One more two more C

No goal no c plz

幫你集氣

係到貼親飛都死得好轟列 唔貼先中
cls好黑
熱刺今場要反底啦掛 曼都炒到卡城

諾域治準備和波

角呀屌人

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

愛滋聯

金絲雀goal

鬼盤啦.. 平手高水 成場唔知踢緊乜.. 送分

諾域治GOAL!!!!!!!!!!!

條串斷列斯聯條撚樣半場紅牌

烈斯聯食屎

屌你老母捨得入喇？

屌左成場終於和金絲雀

輕鬆

熱狗又出垃圾施素高

諾域治CUP佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!

金絲場場都80分鐘後入波

諾域治準備反CUP

絕殺快手

即刻入

食住個勢cup埋啦屌

5萬巴打

打比入波la

不如踢10分鐘算

5皮走盤笑柒死
等你白開心半場

-2c

cup佢老味

候城勁撚到...

10c

佢話贏輸都戒賭 宜家兩場走盤和波
可以繼續賭

棋妹可以力番本金再玩過

輸埋ok? 我想贏

球證食撚左一c

馬會唔開盤先勁
1.6幾主勝唔想買

-2c jump

刷分爽到

食C

atv

-1C

盧頓入未

盧頓俾狗屌

睇佢爐 睇左2星期 見佢起碼執左2 30個 堅勁

賓福特l 比多球ok..?

金絲cup佢老母啦！！！！

全日最正氣西布朗果場半0全3

佢唔係好撚準既咩

5萬巴打 唔知收唔收得返本 反cup就

仆街， 未到補時就10c, 10.5s 頂唔緊

英冠咁撚多大波
等我仲買埋d垃圾英甲

黑池求下你

Gel 得未

應該得

冇買個d中哂!
買左又輸

leeds下年都係升唔到英超架啦 多數下半季開始柒

串左列斯西布金絲打比 準備數錢

今晚算係鳩篤都中既英格蘭大波日

咁多人買左盧頓， 我都買左

上阿黑池

盧頓來個絕殺拎個3分先?

淨係贏嘅先放事後
我夠準啦

補時仲有幾耐 求1c

列斯

差一個咋！

10.5s頂住

10c完都似 阿扮傷

盧頓死賤種

諾域治12M

點gel都無事啦

集氣1c 羊到攞晒落熱刺

比人射？

好波 10c

FAKE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快啦！

盧頓集合屌入一粒

gchi

列斯聯補時入三粒輸半收工

Av quick

屌

補幾多分鐘

阿最後一分鐘

派錢未

3

atv +11咩料

11c

屌， 10.5s 咁都頂唔到， 輸死

11c goal

11Cgoal

11c goalllllllllllllllllllllllllllll

好彩av大波唔洗輸

最尾都落底刷角

盧頓絕殺派

盧頓賤種狗
屌叫咁耐穿埋贏兩蚊

10.5 收錢

QPR果場補11分鐘傻撚左?

恭喜11c 齊齊收錢

阿個閘醒目仔 推到角球旗搏c

咁都12角

刷角先阿仙奴

11C

12c, 補時真係必有c, 好難頂

Av補11分鐘？

奇蹟11角

屌你老母 得翻10秒都要刷 玩乜撚

球證食埋最後一角

米堡全格抽一個100

Atv until we win

吹左 無比

12角無開到
11角

頭先邊條仆街推薦人買10.5c 瘋狂binc

又收錢好正氣 今年fatfat

留意到好多手足買森林

支持

5皮巴輸埋

嘩屌11.5s嚇撚死

最後一分鐘先刷夠角,嚇撚死

絕殺角感動 最尾戈球俾佢開埋就收3注

伯明2:1，5皮巴盤都走唔到

諾域治有冇比12M???

要多謝niles

10.5s

炸

10.5B@3.1倍

有運唔開12角

fake 2:1

Fake

角球又要遲派

加油

隻賤種黑鬼推到落底無啦啦刷

無

熱狗點買

你贏？ 貼你條飛上黎睇下傻西

熱狗正唔正氣到

幾c完？

打比你想點

特登踢個波落對方腳

又贏一場

坐過山車咁
5萬》20萬〉10萬》5萬〉g g

屌你老母 刷少隻洗死咩 你老母臭西

11

On9

唔小心買錯左11.5大好想死

Atv 11分鐘入佢啦屌

佢唔出摩拉

見住你係咁輸錢真係好撚心涼
抵撚死啊

佢其實係想拖延時間姐

錫賓周絕殺佢啦

不過個球證on9 岩岩訓地訓左成分鐘又補唔足

盧頓死都唔肯入 食屎啦

半大慘死靠C追返,見到長毛扮傷拖時間,嚇到死

補11分鐘

最尾食埋一角

輸乾輸淨！列斯聯正仆街

屌你老母臭西 斷腳啦

唔好再話冇假波 假到 夠數就吹雞

第一年第一日就輸既巴打 今年可以戒了

係我， sor 囉

CUP上CUP

屌 10.5s爆

好彩買兩場波都正氣 阿妓 錫菲聯

熱刺 上船未

阿妓 明天找數

諾域治絕殺啦

走盤姐

諾域治絕佢老母殺!!!!!!!!!!!!!!!!

列斯聯 我屌你老母

買唔買熱刺

不過阿狗後防真係好廢,對手仲要唔係強隊

60" 阿狗角大cashed

熱刺All in追數

咁快抽左？

米堡入未

屌 點解永遠都俾你燈9住 以前又係咁 依家又係咁

近幾場買咩都中 未買既巴打gchi下

熱刺呢隊仆街黎

列斯 西布 盧TON 我吊曬你地

絕殺 睇人仆街最開心

希望手足冇買到列

一閃一閃閃星星

維拉入多粒未

未抽 明天抽

atv 3:2未

屌埋彼德堡啊屌唔該

Atv

卡迪好似幾守得

真 今晚應該贏1:0

卡夫城盤點睇

跟個半大

屌， 阿狗果場尻追左兩注細波， 唔係唔駛輸

大燈星

熱刺

出唔出孫興文

冇追開見佢上幾場唔輸今場買又可能撚下你 熱狗上場俾狼cup

金絲狗踢到咁垃圾走盤真係當贏左

01:30 買乜好

咁都收返條屍

有

灰 5x1 斷一

上次主場比狼cup 今場再失分 咁抵輸

痴撚線 阿仙奴19年全勝場均入4球

獌都入5粒
個後防同富咸一樣垃鳩圾

仲吾買冠軍

鏝都二連敗 有咩出奇

米堡輕鬆

同我條飛咁似

尻買， 斷一關， 一走一輸半， 唔知有冇錢贏

屌你老母臭西。臨尾刷角把撚咩 斷腳啦死黑鬼

好彩都中 米堡冇絕殺

咁要半大了

列斯聯呢隊垃圾波升上英超我一定長追對家

Atv甘lun 廢比多半個鐘米1鳩樣

8x255 ....

有冇手足買熱

想g有幾錢收

不了 買左熱 下場先輸

有小小 我了

原來過關冇買盧頓， 單頭又走去買盧頓， on9

一贏就刷買， 一尻埋又輸返
冷靜一下賭熱狗

補11分鐘1球都無

尻*

唔入波做乜補咁耐屌

102啦 仲未完

補幾耐呀

特別事老孫有2.75

收嗲啦 過關爆隻角呀我

一雞過4關 就10雞 錢就係咁易賺

13，14，18年熱都係1:0卡

第12c 開唔到 要怪就怪阿狗開第十一角拖時間

識買

3打16都輸得
仲話未來熱

第11都唔撚應該開

屌， 好彩我補左9.5b , 不過頂唔到角膽10 一早買左10.5s 上半場好多機會補角大， 但冇mon 住， 想4

兩場英超都11C,熱刺依場應該,,,,,,,,,

馬會派錢

我all in左無撚得補

20c

下盤有2倍

如果熱狗擺係11點我一定買佢
但全世界得返呢場波.....

想推注大注熱狗角大

買左幾錢

G chi

角球幾時派?

0:1咁點

仲等緊

熱刺不了

聽日又想買噴精

2.5 1.57

Sane

Same

熱刺買上盤同角大
唔入就刷角
入就開上盤， 冇得輸

輸半

熱狗應該易食wor大佬

生命作賭注

Sane鏝城架

仲有1關唔知你買乜，當1.9

點買

2:2 3:3

熱狗贏到2粒

已經錯過左柏G墨城 澳假會唔會繼續正氣

same 獅吼咁撚廢真係買唔落手 噴見噴精前幾星期主場都贏20 希望炒多次

買定高水利身浦盤先

角大好撚伏，等陣又好似對愛華頓個場係咁入波又開角細

半客了

咩app

今日同你一樣懶獨特買左閪悉尼

1粒完場都係咁入波？

嘩屌 星蛇fatfat 又有3雞尻買

唔識字？

兩隊都係廢

佢講呢場

okbye 貼親都輸 買左阿妓補番

清未來人？金多寶開邊6個號碼

原來仲有關就係盧頓， 原來冇show 哂出來， 已輸

咪撚再提

邊隻字睇錯？

垃圾狗會唔派角球

買左2.5 角細

輸半姐

派我ok？

我fd話買咗呢場角大，半場0角，笑到我撲街

變左12c

大注？

佢講緊熱刺陣間個場 跟住有贏返熱刺對 愛狗個場入波無角

邊到睇

上盤

同問

早買左熱1.98 覺得未賭覺贏
熱刺大炒反底唔該

上次買左噴精盤,好在靠走地大波逃生

叫到有app更正左12c 狗會又唔派 多數有

等睇卡迪2倍落飛

熱狗作客盤輸得兩場 無伏？

100% 要爭冠

對卡迪咁撚廢炒唔到 落英冠啦

無開 我見到出底線就直接吹左
狗會點會計

熱狗

贏唔到俾我曼吧

求尻其決一面戰了， 熱狗又唔刷又唔贏盤就斷腳啦

最後個角無開到 點會計數

唔好計呀，11。5s

斷三關都有一雞野收

角球真係睇狗會心情,上次李斯15C又咩酬情派彩,又唔講清楚咩事,零透明度

原來過8 關贏錢係咁易， 仆街列斯聯

屌 角大未派

唔會熱刺開都未派到呀

360 變 1800

過關最緊要過到關
走盤輸半都好， 過到就食多幾注

本多終勝

金絲雀走

派埋12c啦 狗會dllm

派左10.5先啦，買唔到熱狗啦

角大

長賭必輸就真
除非無限本啦

但英超live commentary 又寫有... 同上次西咸一鳩樣

純紀錄

愛華頓 -0.5/-1 ❌
阿仙奴 -1/-1.5✅
阿士東維拉 -0.5/-1❌
卡迪夫城 +1/+1.5

atv

次次買atv都輸

狗會個公告唔清唔楚咁,根本ON9

雲加出盤有規律

屌 禁多左張熱盤

廢事打官司，所以唔透明得

角又有排先派

全中260k

星哥希望你今次中
新一年新開始

熱刺贏盤 1位200

Lm先

熱半大

卡迪夫城
熱刺

派左， 贏得3k 唔夠 過關搵笨柒

熱刺要了

Gchi

新一年的第二天， 唔中戒賭

即係任佢計囉,屌佢老母,個規則都唔講清楚,點知佢有冇輸打贏要

我了

要中了

唔派角點賭

派左9.5大先啦屌

Im

高水

派埋10.5先啦

又係你

佢一早條款果句咩最終決定權已經屈g 就算打你唔會夠佢打
法律面前 _ _ _ _

熱刺冇限大

老孫入波

狗會冇競爭,迫害我地賭仔

往積熱都係贏粒就收手

熱刺贏唔到

今次岩岩好20

熱la 屌唔理了

支持熱

今次唔小心3:0 ok?

恭喜灑。買左阿妓11.5b 應該派埋

我都係受益人

希望你中

有無半大支持者

憑你呢句就買下盤

英冠三雄又打假波，上面土豪甚囂塵上，大注又得手，唯一唔跟劇本金絲雀。

好柒呀 買左兩張熱盤 明明想買盤+讓-1

熱狗強陣

係咪計左數好多人買11.5S

又有多一注收

好開心

唔得 買左2.5細

ME

屌你 買左熱 訓醒GEL頭收錢

齊齊失分

退返我都ok

Buyed

屌七個on 99 球證
搞到大家多野做

有無賽前分享？ 賽後對住個賽果講有咩用

阿妓9.5b都未派
狗會屌尻你

$10客客

幾時派啊屌

有排。賭住熱刺先

因為涉及金額都好大下

留名

仲有3分鐘 快d派啦 2019贏唔贏錢睇今場嫁啦

0c, -14c

卡迪夫城盤

無可能。可以放心 角球三分鐘派不了

繼續屌半大算

熱盤 10.5b

半客算 一阿又01我dllm

熱狗正氣埋 聽晚可以all我曼

10.5 b?

goal 01

追到斷

0-1

秒goal

熱

01

未來熱

快到

又秒糕

角大喇掛

半大-2

邊個入

Cardiff我求你唔好咁廢

想問 阿仙奴場角球咩事

卡迪夫城真係小學生足球

易到

Kane-6到on9

Claim！

低調

咁都入得 條友索完野？

熱刺BB 又收錢

秒goal 有角？

角細頂住

老孫到你入

懶特別 ？

唔好學阿狗半場1粒啊!

角遲啲派

彪哥聽晚皇者獌ok?

好似般茅咁 半場0-3

屌你阿狗個場角球派得錢未

熱上呀

屌你老母狗會派未呀

唔買熱狗都唔會買卡迪呀掛？

角大即刻收皮

熱刺新敗洩氣 難炒卡迪夫城

網誌日期：31/12/2018 17:15

盤神攻略：二 31 卡迪夫城 對 熱刺 卡迪夫城 讓球 主勝 1.82倍
元旦日的英超尾場為：「二 31 卡迪夫城 對 熱刺」，足智彩與歐指同開熱刺主勝1.44倍，讓球盤為熱刺讓一球／球半盤，歐指上盤派高水，足智彩則壓至中水，另設有熱刺 (-1) 客勝2.1倍。
熱刺上仗憑首席射手哈利卡尼的遠射先開記錄，但之後沒有取得保險球。結果下半場遭到狼隊的反撲，熱刺在完場前18分鐘內連失三球，於主場以1比3反勝為敗，熱刺未能延續四連捷的強勢之餘，七場不敗的走勢亦告終，士氣受到一定的打擊。不過，熱刺保持住連續十五仗有入波的記錄，共攻入36球，火力尚足，當中以哈利卡尼、孫興民及基斯甸艾歷臣的狀態最勇。
卡迪夫城上仗作客李斯特城，雖然較處劣勢，但憑西班牙中場甘馬拉沙於補時的入球，1比0絕殺狐狸隊，在近五仗取得2勝1和2負，狀態較之前漸見喘定。卡迪夫城今季二十場聯賽5勝3和12負，不敗率只得四成，但近六次聯賽主場，取得4勝2負，主場成績大有改善。即使卡迪夫城近六次與熱刺交手，只得1和5負，但當中僅於2007年英聯盃作客吞了熱刺四蛋，其餘四場敗仗皆只負0比1。今番襯住熱刺新敗，一於照捧受讓一球／球半的卡迪夫城，博讓球主勝。

定啲 卡迪夫城通常都比人秒goal 後半入返

最後11定10

熱快手 456

唔撚派呀狗角大

波追人

係睇 11定12

驗科專家jump左 ?
呢兩日唔見佢上黎叫人驗腦

係咪要等到下半先派到

臨完場有角球證吹雞唔開，狗會有排等

熱狗唔攻係咪想學上場俾人CUP呀?

收到風針左

有無link
我睇開果條仲未load到

角細入得

100% 啦 秒入

半主全主 2位200

幾時派呀屌 諗住買埋訓

咁11定12

9.5 定10.5？

熱狗呢場無11c了 咁快goal

熱快456

Sick ball

咁都冇半大 可以認命

熱狗比人禁屌既

咪等緊馬會囉

你買乜 11就一定有

claim

熱狗同上場一樣 一早入波跟住就妹波

你老母就比人禁屌

球探寫11

熱刺又冇角

逼害角大黨

呢場死幾多人

我11.5s啊

又對拖肥劇本， 屌

有得諗
聽晚最後決定

主勁

應該安全 最後都無開到

跟實

屌一想入大就有

熱被禁屌

goal 02

一射又入， 點刷角

0:2

靚到

差客頂實

半大!

一射就入

未來熱又456

半客

同拖肥好似

0-2

1.5/2B差1粒

冇啦啦1角 垃圾主

派未

買左0:2波膽 點頂

買左半場波膽點頂 咁快2粒

呢位巴打

炸？

追熱ng追到斷為止
利申1.3照殺左

熱好球

田中好有料 聽日要追

咁就0:2

4個後衛on9到

炸條撚

賽前客其他16倍
好似開硬咁

痴撚線又客其他

大力神冷静到呢

出左幾次提大家買了 有無巴打買左

咪再入咁多屌

老孫入未阿屌你

上場比人咁樣cup、梗係要搵d魚腩出下火

卡迪夫城刷角 熱刺入波 岩哂

卡迪個領隊搖頭
好撚唏噓

呢場買卡迪夫既驗腦都浪費錢 戒賭算啦

想入9.5 但係仲未派

熱勁到

半大輕鬆到

客其他仲有5倍

上星期阿利 雙曼其他波膽20倍以下都開唔出

可能4:0呢

狗會救左你

小心半場4-0

Ching sick ball

每個跟咗十雞
預熱會嬲豬認真踢

屌即場熱d波膽咁撚熱 點買

btw阿仙奴角大仲未派錢？

又？

推人出去都俾角

半場4-0 咪收皮

買左主果d 個腦醫返都哂藥費

買左個1:4串

2019第一日既波贏

卡迪刷角抵輸啦

10雞都fatfat了 望卡迪入一球

妓角球派得未

推推

咪刷角啦

盤派左啦

屌 2:5 35落到29

一陣1比2

踢到十六分鍾已經俾人後場撚狗 仲踢黎做咩

卡ng落飛

4.5b不繼落飛

想要主ng

熱狗入波唔刷角

No goal @5000

對愛華頓

對面又係藍色衫

@10

半大

入波仲同你刷咩

點解死阿狗要刷

熱456佢啦，咪比佢刷角

無哂人既

熱又妹了

慢慢唔急

阿唔刷唔入囉

阿狗刷又唔早啲刷 係要補時最後先黎刷 係到撚賭仔

角細落得快到買唔到

屌 買左 2:4 2:5
開到 派1個100
屌一買就唔入波

角大已死

頭5抽1

0:4 0:5仲好啦 卡迪入兩球?

Lm 不過卡迪入到一粒先算

各位 你哋阿狗派咗未？

狗會想出年先派上場10.5C?

盤派左

狗會撚住佛誕先派

你咁麵買得中 我私人扔一皮比你

唔俾我地買大波

主next goal

goal03

上盤易撚到， 真係拖肥劇本

03

0:3

訓得

Cls有冇咁廢

son 3-0

半大1.5/2B CASHED

大波上盤都gel得
呢場好難輸錢

Son入球gel 2倍幾

買卡迪個d做咩事

456準備

On9 射親都入

Son

屌你個狗會 想買既都中晒派未呀

唔信

今晚北倫敦都好正氣

25 0:3
90=？？

輕鬆3倍半大...

Son 2.75呀特別事

睇熱狗幾場都開外掛咁,D地波射極都入

馬會派錢日
繼續追

頭蛇買到？

0:10

雪糕筒紙板龍

聽晚重心 曼聯了

Sonaldo

狼隊

卡迪落返去啦

英超2串1上盤 cashed6k 聽日推晒落jets

0比12

買能左盤

依D咪強隊囉,阿狗學下野

唔敢買

巴打唔好啊

射3入3

咁快0:3 點會大角

0比100

0-3

好想睇0:4

倫敦隊轟仔會唔會正氣埋

果場我咁啱睇另一場

yy我買果陣得2.55

補細角囉

Son著火

卡城真係垃圾 睇黎我獌都唔算犀利

入夠五千 下球客
等收錢

下盤

fatfat了

中咪得

祝羊

卡城加油 英冠見 英超巴拿馬

熱狗上盤取消得關注未

原來1.57 2.5cashed

-8c

做人虛心d啦 贏小小就叫哂春咁

易撚到

點頂 0:5

懶特別

角細有幾多買幾多， 拖肥劇本

快d開埋3.5b佢

作客勁撚守得 買就對家都爛晒腳

好想眯0:4

真係有人買卡迪夫城咩

踢水晶同李城果場守到

5-0

Gchi 留定名先

原來阿狗角仲未派

4-0佢收仲多

星蛇買盤啦 贏番錢仲玩角
你今日9買8關 都有錢贏

死熱狗 又唔刷

卡迪夫fans買少少當支持下啫

依兩隊同未來熱比

想0:5多啲

會唔會開個05

卡迪夫咪撚刷角

熱狗放下水啦屌 2:4 2:5please

死熱狗唔撚刷

卡迪夫留返係英冠先買

支持開05比佢?

放都要入架

真， 今日幾場盤都贏， 係買其他輸返

睇怕都456 啦

8.5b?

想買角細,又怕佢地9刷

聽日似係噴精 喵叫未贏過

唔撚會刷 信我

想追半大

買左5/5.5b

派？

炒咁多唔買角了 角大又驚熱hea踢 角細又驚卡城要拎面子球

唔撚識守

熱狗4中3,打緊NBA

4c

等4.5大高水入

阿妓個c仲未派